[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4554)

哈

1002

屌你好撚旺

廿

0:1 9c ft

樓主輸死

冇人派點賭啊

前鋒上呀

入未chow

前鋒個隻廢真係...

10c

pin this

唉 仆街前鋒

你地成日嗌嗰個小林悠射飛機

川崎前鋒主場近橫賓, 成隊中肺炎啦陷家產

以後唔買前鋒

1:1

澳假1:1

珀g針埋

1-1

111111111

猫叫

嘩屌你老母

咁都唔入

澳假1.5 ez

2.5b重燃希望

貓叫gel!

又中 癲撚到

求澳假刷多1c

獅吼仔

１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１１

1:1 10c ft

大波大角差1g

前鋒岩岩又差啲

嘩我屌你老母前鋒

收到風chow全格

前鋒一球ok?

下盤終於蒲頭

即場之鬼

買柏G開心成場味又係輸

得蛇

屌你球球都差d 撚完狗未

頭先有人貼飛gel glory 20k 笑死

成場都差d架啦 講經咩

冇諗住贏，內定0-0 殺晒

馬會好撚醒 唔開即場日假

刷角有回報

澳假no goal?

仲要冇即場

chow俾多c

全部死臨門一腳 屌

Chow會Cup

開即場0:0咪又係輸死你班賭仔

刷多c頂入埋佢

比多球 10 1

Cup!

踢假到 幾碼都傳

我們一起學貓叫

lm

唔撚入差幾多個D都無撚用

我

前鋒

有

最鍾意玩澳假

實有

有買柏G d7頭？

前鋒呢場真係

Lm

Dllm柏g

我而家先發覺原來神船舊龍門，金城安去左柏雷

唔怪得之又失波

20k glory 又有得gel!

重點係人妻下下對住前鋒死守開細

屌你老母 前鋒

補時有冇3分鐘呢

11111111111

金城安唔係愛回家架咩

1111111

前鋒球球都柱邊

11c

人地都綠字

閪花敢膽就開大

屌你老母前鋒

2:1！

又珍

睇住條柱射

又半３全１１

邊左成場啦

計埋今朝6場角大

花名

10.5又爆

事後派未

金 承奎（キム・スンギュ）

巴打識波 成班傻閪前鋒都買

請問補時有幾多

真係估唔撚到會斷前鋒

今日輸撚到破產呀

我了

真 你有冇買？

咁大貪

角球數-1, 你玩撚晒啦狗會

多手得濟
西花串左前鋒

又門前唔入

新力必！！

屌你 又斷前鋒

輸果D又唔貼

有呀 我咪大傻閪

中晒

人妻goallllllll

痴線架 前鋒咁都唔入

咁撚樣幾碼唔入

做咩咁睇唔開

日本都容易，係估留咗鮑魚，德乙嗰啲完全唔撚想玩

日假都係信水手好過

馬會日假冠軍熱門川崎前鋒第一場就失分

正仆街，垃圾臭西

振奮下人心

屌柏斯贏派10 1 100

Me

傻撚左 明明本身睇唔啱2點d波 見大船咪買

Ho

Gel

好

前鋒全隊生肺炎啦

今季帕雷唔錯

貓叫cup 10 1 100

幫全黑lm

場場日職都十幾角 琴日場比馬又係

半３全１２

貓叫gel

仲要主場喎

屌 全角大

半場9個角

你唔係買大船對家咩

求貓叫cup

咪話傻撚左

1

絕殺

dllm 前鋒

貓叫咁都和到

前鋒罰球直入啦

今日咁撚多角大 jet仲追唔追好

14 14 18c

前鋒on9 ball

前鋒罰球

我買大都覺得自己on9啊

12m

前鋒以後留比狗賭, 屌

12M

1:1 12c ft

閪到震

前鋒絕殺啦

垃圾前鋒

?

認真 炸完都知100%入唔到

斷腳啦DLLM

sor打漏左個未字

今日下午全角大

Uncle goalll

買左細 嘻

3場輸撚曬

前峰又西，珀g又西
點賭

玩4:30即場入球算

仆街前鋒 斷左3串1

得巴大勝喎你暫時

有無追數注

前鋒仲仆街過三賤

Me2

贏少少姐

今日角大日

屌

聽日睇三賤表演

唔度波了 跟你買算 燈撚死你

前鋒仲閪撚過尋晚個兩隊奧

仆街前峰屌你老母臭西全隊中肺炎死

跟唔切貓仔3ng

日假全線角大

最後一千

成個下晝冇玩過
前鋒可以1粒都冇....西到震
西鯨半2全2
2中2輸1輸半 賺15蚊

jets角大？

多手得濟1.75西花串左1.39前鋒主w
下場勝利變左要心靈投注

有冇咁撚多和波呀屌你老尾

冇計 大船幾何一齊贏

柏電 盤 -1
柏斯 盤

前鋒三次主場對戰開零零，兩方球隊負責人有默契

嘻 我諗緊點樣避你

改名啦屌 唔入波叫咩前鋒

叫龍門

啱 川崎後衛

搵食波黎 獲獲都係咁 唔係踢假都無人信

準備失控

真
撚到傻
剩係中半大

避還避 得sir都出一出水plz

仲喺度慢慢組織on99

叫川崎大巴

肺炎快撚d 爆到川崎俾班仆街 11 個球員中晒

以後一蚊不買前鋒

今日就得蛇得巴 琴日就係得狗

贏就蛇，輸就狗

川崎前鋒個教練70幾分鐘先換個小林悠出嚟 擺明唔想贏

慣啦

噴精機100%

叫開得巴

馬會重心jets

SURE!!!!!!!

兩隊對戰乜陣容都邪門，又難開大，本身打算高水輸半博全穿埋

換出黎即刻禁屌, 不過成班後衛即唔中龍

國際慣例 一日都唔洗就會變返得狗

收晒莊家錢輸盤

下場就變得狗啦

此一時彼一時

有冇人買噴精機

快買

本身想..但廢事驗腦

我準備毒撚死你班仆街

買大波波好過喇

細到呢

半大 1.5/2

同路

本來都唔信往績，前鋒要信啦

今季澳假十場有九場細

var is bullshit

前鋒報數區

0

咁多年先贏過2球一次
做左大傻仔 屌

0

少注博一博 輸咗都無所謂

呢個真

10%

住日本既auntie又比左場內幕我

勝利✌️

有冇人有3串1追數料。。

靠你出水打救我了

想驗腦

last 1k買埋半大算

中

風

16:30派錢波
手足贏左幾多錢

冇呀，垃圾前鋒

忽然覺得 大細波好難賭
大細角好d

玩即場大波波好過

我最近輸4

支持

上盤

最近做外國人贏唔少，但馬會係咁針

點解係墨勝受讓

近排個態差?
但點計墨勝都高成班...

點解前鋒仲未派角

作客廢 多線作賽

有冇人琴日轉數快提款收唔到錢

有冇水

狗會比單狗贏左太多

要撚人填數

真，連針唔知幾多口了

16:30 澳假心水推薦
紐卡素噴射機讓平半

因為踢多2場亞冠
作客戰績差
而且一個排第10,一個排第9
咁開合理

但唔反映實力

今日3注針左幾千

同路100%

大家留意下琴日澳假第一場2比0 下場就5比2 今日仲唔識買真係on9仔

狗會我都針咗2千

成日覺得墨勝好垃圾

嬴到696, 唔垃圾啦

屌 依家冇野做 一係上網賭百定樂
一係youtube睇人玩black jack
夠鐘就賭波

佢亞冠唔係完左咩

網賭咁癲

下場主場對首爾

心水victory?

噴精回到

買咩

今場100%噴射機
唔好話唔幫手足

屌 我個app無既

奧當露暈今場想入幾多球

1個人點解可以分心做咁多野

Anyone C big?

有冇必中

hi

等包包

我都想知

噴射機注目球員 6號

唔係4月先打咩

分分鐘唔洗踢
韓國而家爆得咁勁

蘇b 澳職買乜 宣接對家先 唔個買乜

另外溫馨提示
星期一有穩如哈馬比

ching 咩app

到時出黎屌波你咪知

噴精半主 加 盤 有冇同路

回就輸 落就贏？
咁前鋒呢？

sofascore

2020年啦 仲睇咩回飛落飛有撚用咩

C big and b big

條仆街不嬲針左先出黎叫 賤過狗
係要人陪佢一齊針

得蛇16:30買咩

墨勝

噴射

要墨勝了

墨勝啦

567

直呀

無晒大岩蛇大佬彪同單蛇

上盤啦

0技術 純賭運

有了

卡數

奧當路雲 (紐卡素噴射機) 身上?
選擇3，入球 @ 3.00

咩事

我買親半大都00 今場要半大

柏拉圖斯仲高分高托禾倫

墨爾本勝利開左咁多場角細，但澳假買角細好危險

屌你人旺係唔同d 呢樣都中埋

噴精贏硬

咁搏

避你

最撚叻係最尾十分鍾 爆極限角

馬會太少選擇

馬會cashed

輸

我已失去了信心

尋日頭場2球, 尾場7球, 會唔會翻版

澳假特別事項我強項

No la

半大 是咪gel定先都得了

蘇b買乜 上水未

出左上盤

半大

買勝利乜心態

佢贏就靜靜贏 輸就上黎叫
有時仲要反手笑自己果隊 好賤

今舖半大一定得

約左彪飲緊酒

支持100%

入波未呀垃圾噴精機,屌你老母

9買睇波

未開

佢琴日頭3場中晒 咪笑佢
但想知佢今場買乜

準備半場蛋蛋都得 買半大冇中過

正仆街黎

仲未開, 痴撚線咩

真，狗會玩賽前盤輸咗唔少

呢場半大真係冇得輸
好耐未試過對一場波咁有信心

嘩仲要同包包同路 拍定手先都得

半大 針

靜啦

半大24

噴射機

墨勝極限禁屌

9個字後就暫時唔洗上黎9up了

1c

叫左兩三個星期

又輸

真心all in 咗

仲有10蚊

祝贏

我都all in jor

差D1:0

又開上盤？你當呀叔傻架？

主Fg

半大半大一定得

噴射機有機會
刷角入波

半客sure win

噴精機禁屌....

好撚勁

唔要差d 我要入

帶返頭盔先
玩game姐

布冇人呢2日抓飯好疾

56k

無

至少炒勝利2球

噴射機準備入波

半場31 confirmed

睇緊粵語二師兄

差少少入

蝗賭會噴射機盤
+。FG

我估2:0

喱埸一睇就知細波 0:0完埸 唔中我切碌柒出黎

刷角

All in 左勝利

0:0 我入撚返比你呀

又撚上盤手足

個即時盤開到主贏撚硬咁

墨勝gel

thx

有睇波就知主唔會輸

jet就連角大
勝就連角細
點簡

應該又半細，澳職半大一去不復返

洛查士入佢老母

我屌佢地全個會老味阿

又差d 前鋒差d左成場吓

禁屌到傻

炸jump

00

封wt?

on9 吹咩？

入波未

主12M

炸

炸你老母

Same

墨勝半格穩到....

散中球證

都2020啦....

下咁都得

勁ON9
省中球証

省到球証 on9

踢撚中球証 入波
吹停

屌 球證on9?
入咗波都吹番轉頭俾罰球?

即係點

斬波省中球證之後入波，咁就唔計?
又話球證死物黎?

主1-0

入撚左 比返罰球jets

New rule

唉 dllm

舊例先係 上年update左

新例
省中球証要開死球

中球證唔係當撞牆架咩 炸乜撚

哈哈 唔計！ 做比客呢場

而家踢中球証 要由個一點到開番波

我話炸就炸

name

阿返我幾十年前睇薛高蘇古迪斯邊有呢啲例

墨爾本失敗

平時球證阻住個波唔吹?

球證買左下盤不惜面部擋球

叔

咩戲

都有吹喎 你邊場

2c

刷角吧!

封乜

入未呀

BB仔跌底

快d噴精

唔係，我問姐

開了！

今年轉咗例 烽蛇

半大跳樓排隊區

粒波踢中球証個頭 主12m

有冇link

shiga出黎未呀

Hi bb

半大未

半大針得,屌你老母

主隊中柱

3c

半大冇了

個波散中左球證粒睪丸 var緊主紅牌

0:1未？

jets 今場既表現 唔似尾2

1:0

賭波賭到咁熟球例
邊夠你玩呀拿蛇

1：0

10

屌, 又炸

Real goal

又越位屌

off

又炸

笑咩 新例黎 當bonus咁

射精鳥

又越位

仆街了～啲球證小器過方丈

又想炸?

噴精 fg 加半大-1，

var

邊有咁易入

屌又炸

炸波大

炸！

爽 炸啦 我買左半大

墨勝有運！

ok

又VAR 我ALLIN 0:0屌你老母

VAR逼害大波手足

墨勝全格了

針定先

轟轟轟我買左半客

半客未驚過啦

好彩炸左

V咩r

又炸 on9

半大又針

皇賭班人

var都唔睇呀屌 好似冇越

連炸兩球，上盤橙死

屌你老母尋日就半場4:2, 已家又唔撚入?

又比我燈到1球都冇

半大Bye .

球證買左下盤

無var,直吹

係WO屌佢老母臭閪

炸完____入

哈哈 又炸

係咪可以allin00

jump 慢鏡真越

慢鏡影住斬波條友 然後吹越位

好撚on9 var好垃圾

炸走半大 JUMP
烽煙巴聽日點部署

哈哈哈哈

傳送緊

半大已死

-10c

2.5S 見到兩炸 個心定哂

Hi bb chu

射精唔贏聽日唔洗部署

祝中出三連GOAL!~~

接納

9694 波膽 星期六 6
紐卡素噴射機(主) 對 墨爾本勝利(客)
波膽
0:0@11.50

早買早享受屌你老母
前鋒翻版

墨勝gel?

阿叔係唔信黑哨 噴精開黎見我！

jets今場幾撚精神

真

炸兩球？ diu ar

主好撚勁 禁屌

我信炸完再入

Gel ed

21’ 0:1

墨城贏 10 1 100

主隊好勁
3-0基本

澳職撚會半大咩

又報假

又係隻黑鬼快攻第一下落底 cup完去大位對家返齊先交落去有撚用咩

噴半大2個300

OK

禁止黑鬼踢波啦

聽日踢？

屌你老母臭閪

我驚閪你 gel撚定

又迫害賭仔

墨勝穩？

勝利波都冇得掂
噴射機好撚勁

4c

咁快睇定下個禮拜

噴精入粒先啦

臭鳩，刷角啦屌

買左主fg

派？

係 所以等下先

中楣

入左2粒

快

澳職呢家最多就半場00

中埋楣

4了

他

主隊真係派＄波

依家買買咩好

d角妹下妹下咁黎

sor 睇漏左

禁屌唔入

噴射機win

Ok

最好就繼續炸

墨勝入波味？

10$

20” 4個仲想點

澳職半場00 真心穩

屌你老母 仲未入波 屌你老母 仲未入波 屌你老母 仲未入波 屌你老母 仲未入波 屌你老母 仲未入波

又中楣

中楣底彈出射精....

下咁都唔入

又冇var?係龍入面彈番出黎

半大俾狗買.

噴精屌得入未

嘩 咁都唔入

1:0？

Goallll

嘩 屌波子機中楣

球證叫停

好似入左

墨勝強運 穩 半格 一陣全格埋就好笑

入啦

入哂啦

腰斬OK?

Var

1:0 入晒

VAR? 是咪主入波?

入晒!!!!!

GOAL！！！！！！

澳假冇門線技術?

VAR CHECK
GOALLLLLLLL
1:0

屌你老母 快撚啲入多粒

炸？

JETS goal!

唔炸喇埋

無 但有var

入左唔係門線技術 var?

Goal

1-0

屌你老母秒針

對

Var威返次

試下再炸

入撚晒 1:0

傻閪！

On99

即刻入多球呀 屌你老母

炸未

救手足

終於有次var係幫手

主fg gel得喇嘛

喊左主終於入

下？咩話 又中

goal

想知馬會有冇中伏

屌
終於入

派錢咁派

墨勝和啦屌

奧當入波
首發3倍入波

收錢

VAR

奧當路雲！

笑死

gel

得蛇（期間限定）

勁好笑
而家一日未有死球都唔比ＶＡＲ住

佢要踢粒波出界先當入波

個教練屌鳩佢唔踢出界

客已4

買勝利乜心態？

奧當fans?

又中

我得

得狗又中

入波還入波 繼續刷角

信得蛇

主win

德乙 上個月有場 比垃圾打奧厄 入撚晒唔睇var

今星期澳假劇本係入先個隊贏波

半主

係入就同我入多幾粒啦

繼續入啦, 守打NBA屌你老母

墨城反cup 10 1 1000

啱！

LM

入啦 半大呀

噴精羸 10 1 , 10

噴精入多球 半大喇

城定勝呀？

岩

有球入，墨勝刷角啦，

以為派10蚊就冇人lm?
我全都要

出哂水 今場應該個個贏到笑了

半客 100 5 1

刷角上15c

Hi

墨爾本又失敗 我屌你老母

2-0

Diu 墨城廢撚到

又係你

你冷靜啲先

派啦廢西

10:0 50000 5 1

勝利有無咁屎波呀。

Gel爆佢啦 驚閪咩

點解成日開撚住個即時比分又唔撚響, 係公司開LIVESCORE D比數又係撚咁跳>

又封

飛黎飛去唔買啦

又封wt?

黑鬼跌底

主12m?

老細有無問你買咩

冇就唔洗受讓
三隊有得踢亞冠既都問淺左唔係講笑

meme

冇呀

差小小2-0

好呀

喂 未贏就收返埋先啦 唔記得尋日阿德1:2既教訓?

刷咗角先啦屌

5-2

半大俾狗買？

上盤咪撚Gel啦 澳職呢到

半大呀

又停 c

半主cashed

包爺買咗半大

有, 之後成對撚住我奸笑, 得閒又會請下我食飯 唔知點解咁好人

突然冰撚左

剩係托禾倫+納保都一人一球夠反cup

半大又贏

對住你奸笑

墨勝搞咩

差少少問你駛唔駛會糧

上呀

特別項目 項目編號 2 : 星期六 6 紐卡素噴射機 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
Which event will happen to Roy O'DONOVAN (Newcastle Jets) first?
選擇 3 , 入球 @3.00

cashed

收撚返埋啦 50k先好貼

墨爾本個兩隊真係閪波嚟

穩穩地輸

主隊入撚到3球未?

第一球點解炸

至少2-0

offside

勝利cup硬

噴精再屌得入未

墨勝一日用住矮仔黑鬼同納博特，中間冇人識用波都唔會有咩好成績

your name your fate

半和半大俾狗買？

噴精開始妹

半大快撚手

又入左停屍間

又冇c on9到

角球啊diu快刷

半大又贏爽唔爽

屌佢老味

半大２４

買撚左半場21 31
係咪上得天台?

10.5s有冇人練心？

係

半大又假希望

排定隊

前面係你?

Fuck

係跳得

澳職冇半大架啦

主隊咁勁gel得

哇！ 又輸！

墨勝廢到仆街
半場都過唔到

勝利真係廢 唔係講笑
踢咁耐得60腳傳球

墨勝成場做過乜 落後完全唔搶

墨勝成隊波懶到卜街 唔撚想踢就走啦屌你老鼠

中硬

巴打買咩

噴精羸 我噴精慶祝

收到asw的祝福

買波is on9

大角

20抽1

幫手噴OK?

11.5？

屌你老味仲係四角

13.5表示快D刷啦diu

5555

5c

入完悶到訓著 又冇角又死下死下咁

Yes, 一入停
你呢？

條屍終於出番黎
55555555555555555555555555

屌左14.5b
Jeng

半大再無意義

俾多球開個半大

是撚但搵隊入啦屌

唸住半場入 點知秒角

要左墨勝想驗腦

半大 24

墨勝拎到波淨係諗點樣回後

刷角啦屌你個閪

半大慘死

半大呢？

Sad 又針

半大呢喂

半大針了

噴精反底之後勁到傻

10.5 想轟

澳假冇半大

球證話半細就半細

根據我睇咗咁耐澳職，通常噴射機入園一球都開始撚，跟住下半場俾人入返粒和波收場

原來咁多人半大。。。

唉 屌你老母 點解會買半大

有冇人一齊上天台?

墨勝絕望..廢

On9囉！

澳職冇左半大呢回事好耐

仲要低水

又要驗腦

輸到無錢驗

半7半8先啦屌

一注半大都冇贏過 走得88

求你出黎

太多兄弟跳 疊起左 跳你唔死

半6偷笑

宜家係4定5?

5

入完一粒就妹

咁大波嘅咩

谷得咁辛苦

準備上ifc 勿念

入球大 角球大

咁撚簡單四打三都可以踢出界兩隊爛泥

1:1未

88

大波已死 同琴日場山雞一樣入完妹成場

入球又要我等？

一隊就妹 一隊就唔搶 幾撚夾

墨勝入唔入到呢？

輸了

勝利入未

又要靠馬仔追數 屌

手持下盤 應該點部署

買上盤又唔撚入 買下盤就俾人入撚左

爽啦

下場.

輸波個邊訓地

澳假全世界主 巨船
主冇可能贏啦 劇本主紅 客追和

個個買勝利wo

應該係輸死球

你開心咪得囉

紐卡素半大墜機

笑補1

係到預言 下半場會秒goal
撚鳩半大手足

不如去打邊爐算啦 踢咩波姐

屌35分鐘仲有4.5球買，以為有買左2千博翻身

半1

6c

噴精機入多粒先

乜撚野奧當路雲入波 得狗中夠未

66666666666666666

6666666

去馬會 排定排 收$

預期既劇本 爽

咁都有6角

6c 咁都唔入

上呀！！！

夾到咁大波既

噴精盤點補好

再見各位

真係屌你老母 兩隊等收工咁款
主隊入完hea到 後場猜黎猜去 墨勝又唔去逼搶

仲有8C 妹撚到咁點刷

半大黨又針

半大狗上車了

12.5 jumped

唔好針

針左好耐

等睇神奇更衣室

洛查士

買半大真係純粹係個癮

諗誋下補個和好

今晚見

唔怪得墨勝今年咁廢

想針 今日係咁輸

想5000主勝

-6c

點解？

h6cf16c

新力必

成班大帝 係到散步

新力寶

（啡格）

禮拜三又嚟

1001

好彩平時係買1/1.5 唔洗輸哂

在野黨

個個等1001....,唔講野

幾耐冇搶過

買咗勝利..

墨勝唔撚勝⋯⋯

買角大全大洗唔洗補

針3k

在